有無戶外喇叭推薦

之前用開JBL 近排壞左 唔知買唔買返jbl好
有無巴絲推介？
筆直1500內 最好防水 無都唔緊要
返工用嚟聽歌